\section{Famille  \index[noms]{, Christian\_III} /  \index[noms]{, Dorothea}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1632_I1633}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Christian\_III  \index[noms]{, Christian\_III}} naquit le \textit{samedi 12 ao\^{u}t 1503}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de Frederick\_I  \index[noms]{, Frederick\_I} \textit{[07 oct. 1471 - 10 avr. 1533]} et de Anna  \index[noms]{, Anna} \textit{[27 ao\^{u}t 1487 - 03 mai 1547]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son p\`{e}re, Frederick\_I  \index[noms]{, Frederick\_I} \textit{[07 oct. 1471]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{jeudi 10 avril 1533}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 29 ans.
Sa m\`{e}re, Anna  \index[noms]{, Anna} \textit{[27 ao\^{u}t 1487]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{mardi 03 mai 1547}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 43 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} le \textit{dimanche 01 janvier 1559}, \`{a} l'\^{a}ge de 55 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Dorothea  \index[noms]{, Dorothea}} naquit le \textit{mercredi 09 juillet 1511}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son \'{e}poux, Christian\_III  \index[noms]{, Christian\_III} \textit{[12 ao\^{u}t 1503]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{dimanche 01 janvier 1559}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 47 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e le \textit{dimanche 07 octobre 1571}, \`{a} l'\^{a}ge de 60 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1632_I1633.tex}{}{}
\par
Le \textbf{dimanche 29 octobre 1525}, Christian\_III  \index[noms]{, Christian\_III}\textit{[12 ao\^{u}t 1503]}, \^{a}g\'{e} de 22 ans, \'{e}pousa Dorothea  \index[noms]{, Dorothea}\textit{[09 juil. 1511]}, \^{a}g\'{e}e de 14 ans.
Ils eurent 1 enfant : Frederick\_II of\_Denmark and\_Norway  \index[noms]{, Frederick\_II of\_Denmark and\_Norway} \textit{[01 juil. 1534 \footnote{.} - 04 avr. 1588 \footnote{.}]}.
\clearpage
